_(´ཀ`」 ∠)_ feel到美股將會暴跌1000點

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

好燈

Ok👌🏻

我自己睇回多2000點先見真底

利申：Put左

仲有4分鐘

巴打好重熊？

你冇入熊 應該大獲啲

太多熊軍 跌都唔會跌得多

Win

✌🏻

大佬
知唔知今晚咩日子?

真？

Please advise

未到4點
仲有希望

屌你 以為你燈 點知係真淡友

又黎一日高開引人入市

核心零售冇升跌 仆街啦

你就燈

1月零售仲跌 屌

升番哂？

唔會大跌

幾點開市?

重倉🐻
要睇路呀Ching

美帝幾點開市

通常股市表現都會出人意外

我估跌二千

大師

跌呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跌兩萬點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Vix跌17%

你料到

暴跌1000點、再反cup 2000點

即是點
我R撚爆個春袋都睇唔明個市想點

你d🐻仔同put點算呀

上星期咪跌左
所謂股災既原因

未收市都好難講既

可能倒升幾百點

係咁玩燈wo

唉 屌咩
咁撚樣都冇得跌
唔撚玩啦仆街

後抽爆上，港股又升番

後抽爆上，港期又升番

屙煙入牛，仲趕到

CPI 升0.1
零售大跌0.3

+0.1-0.3= -0.2 = +XXX ???

侵b情人節都掛住睇住個市唔使陪女?

頭先食狗肉慶祝左🐶

神燈